iPhone 7 plus 成撚日自己響同震

好似有人打黎咁
但明明就無人打黎
亦唔係alarm 響

部機上年10月出

係咪中左毒

係咪有email？

係長震嗰隻
唔係message 喎

有污糟野

唔好嚇我啦屌你

你電話入邊有貞子
樓豬搵粒卵子陪佢就無事

粒靜音制short左？

我部7plus都會自己震 不過係短震一下 間唔中會咁

唔係喎

佢真係好似alarm 咁 仲會響
一定要禁幾下lock 機先會停

我部都係，唔知係咪有暗病

好似係有email

你睇下settings - notifications果度，
有冇D app係較左allow notifications，但係唔show in notification center
咁就可能會得個震字，但係係notification center度搵唔返

WhatsApp多對話未睇？

依個一定唔係
毒撚無人揾

但如果係notification 照計係會有野彈出黎?
但佢無bor

..............

佢可以比你閂埋個banner同badge，咁就完全冇野彈出嚟，連個app icon個紅點加數字都冇

真係陰公
之前幾百正皮吹奏ios11+iPhone7
用家竟然唔知啲響聲點嚟
btw有個fd嗰部機啱啱調轉
無撚哂off screen notification sound